W205 or W212

W205 C200 同 W212 E200 大家點揀？

你主要用嚟做咩先？差好遠喎兩架車

212好似就嚟facelift btw

212停產左啦啵
宜家出緊213

要來返工代步

係呀,我講緊二手

後座少載人就 W205

除左後座寬唔寬外，仲有無咩大分別？

212成架車長d闊d, 205用新偈新波箱